IU曝光透視法

長平

尾二兩張飛釘

正想問有冇爆光冇bra既

衰妹粒釘

痴撚線

呢位user一直都對得起個名

真係痴撚線

有冇唔著衫嘅

想奶到無味

咁都畀你諗到

個衰妹成日唔戴bra

青頭仔

仲有無

你實在太過分啦

開post比同事見到

我老婆好性感

樓主一表淫材

唔戴bra

對唔對得住你個名阿

有一天我的女兒跑過來問我：「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」
我說：「是IU啊 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)」
女兒哭了。
女兒哭著跑到了媽媽面前啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你...Q_Q」
老婆一臉鄙視的看著我說：「那這個渣男說他喜歡誰？」
女兒抹著眼淚說：「是IU。」
老婆低下頭害羞地笑了 ，她想起了當年用過的那個藝名。

=.=""""""

推 7.11-12 初選票站List出爐

lm

...

樓主再改圖意淫我女朋友既準備收6c信

點做到架

最尾係咪痴線。。。唔帶bra連粒lin咩形狀咩色都睇到晒
好想奶好想啜

IU唔刻意push，但應該c波仔

衰妹啲bar全部同款既？

白虎

衰妹真百厭

樓主cls確定無誤 重Like

成班傻仔係咪未見過人戴bra

粉提

樓上bam

摺角黎

睇咗幾年都睇唔透 究竟最後幾張係咪冇帶bra

見過白黑pink

cls

終於比返個ac本人? 上次見你得一張圖

已經j左對摺角奶

遲下iu都無得睇了

藍絲用呢招做嘢
你哋就用黎J

舊雲好大好黑

淫能到

。。。

咩app

對於你精神侵犯我老婆嘅行為表示強烈譴責

Iu唔係成日 都飛釘既咩

衰妹成日唔戴bar返屋企教訓下你先得

真空摩牙plz

你點做的

google大法

揸過得B

有冇B

出道時都冇胸，衰妹做乜去隆胸

又要打飛機啦

成班死變態連登仔唔准j我iu

你一樣係連登仔

對腳…到

笑撚左
前世未見過胸圍

jed, thx

痴線 好想屌

😦

有次深夜撚狗

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

依家用緊嘅外科口罩
一樣可用呢個方法透視個樣
所以帶外科口罩對隱藏身份無用

點解會真空上陣 話哂都巨星黎喎

屌你樓主 仆街到

痴線佬

Bam

用嚟做乜

幾有創意

轉緊左定轉緊右
咁似有張左右腦嘅圖

明顯對奶係向右擺, 睇d頭髮就知

磨牙真空相

呢個真心J唔落
人地隻歌講緊 雪梨 hara 比人批鬥淫賤乜乜乜 死左可以自由 重獲新生 ～
你就走j呢隻歌個MV對波 就好似J緊死人咁 我扯唔起

其實唔曝光都睇到嘅⋯⋯ 有露底再叫我啦

不嬲都唔過份解讀歌既意思

唔識, 但photoshop肯定整到

呢場唔係真空

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

佢連底褲都唔鐘意著

好撚正

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！